дүйнөдө абдан сонун ысымдар көп италиялык аттары, бирок сиз уулун же кызын үчүн тандаган кандай ат ... атасынын атын же энесинин аты менен абдан шайкеш аныктоо үчүн алгоритмин колдонгон оъ. ombres балдар жана кыздар үчүн жылдык.

Сен гана атасынын атын жана энесинин атын жана ошол замат жогорку улутка менен аталышы керек. арыз да, бала менен бир кыз аттары ат сунуш кылат, ошондуктан силер идеалдуу аты dscubrir эч бир көйгөй болбойт.

Сиз дагы тандоолор аттарын келсе, силер да туш келди атын тандап, натыйжада көпчүлүк Италияда колдонулган италиялык аталышы менен бүт маалымат базасын кайра карап чыгуу болот.

Бул арыз менен Италиянын мыкты аты-жөнүн аныктоо үчүн абдан жеңил болуп калат:

✔ аты аттары, ата-энесине окшоп Издөө

✔ базасы аталыштар жөнүндө издөө жүргүзүү комплекстүү Италиялык

✔ көбү бизге козуткан ат

✔ Ал жеңил, жөнөкөй жана бир кадам болуп саналат

✔ You, эч кандай чек сиз каалаган бардык суроо жана толугу менен эркин болушу

 ♥♥♥ аты жашоо үчүн эмес, азыр аны издеп ♥♥♥

пайыздык бүт ысымдары менен аралашма жаса сен, сеники менен өнөктөш да, бир туугандар, достор. Сен тандап жолдору көп болот.

Балким, сен да азыр колдонмосун жана көп суроо жана мүмкүнчүлүктөрү менен акысыз пайдалана алат. табууга жана бала ат күтүп отура бербей.